同第二條女有左B.B... 仲同ex 拖住， 好唔好叫條女落左佢？

如題... 好無奈，唔係真心鍾意條女，好掛住ex ，可以點做？

爸爸 唔好唔要我

假膠？

我幫你埋單！

依家個時代
爸爸 唔好要我

你嗡乜撚野啊 未識講野識屌系？1999

屌你老母

叫條女整容整到好似你ex 咁
然後當係佢
一齊開心生活落去